地產公司 女經理摑六下屬 數十人扮狗爬

內地近日熱傳一段短片，內容是湖北宜昌一間地產公司六名男員工一字排開，被一名女主管逐一掌摑，另有數十名員工在地上扮狗爬。涉事公司胡姓負責人周四（3日）稱，事發於上月舉行的業務會，又指六名男員工因工作表現未如理想，主動要求被掌摑作懲罰。
公司負責人胡先生解釋，六名男員工未按照公司要求履職，例如未向客戶打電話等，僅僅是因為工作狀態太鬆散，與其業績毫無關係，女主管當時流淚掌摑員工。據被掌摑的譚姓男子稱，張姓女經理在月會上因不滿其工作態度和狀態，當眾批評包括他在內的男員工，男員工希望能通過「打臉」反省。他強調，當時張女不接受此建議，是男員工懇求了四五次，對方才有此舉動，也打得不用力。

六名員工又表示，張女比他們大十多歲，平日無論工作和生活上都很關愛他們。在掌摑過程中，雙方都流了眼淚，未料團隊內的一次「批評」卻被網民誤解。

或向發布者究責
胡先生表示，其公司目前有十多家門店、一百六十多名員工，在當地實力雄厚，而同行間競爭激烈。他指出，該公司至今對網傳短片不發聲，但不排除會追究發布短片者的責任。由於短片已廣傳，掌摑下屬的張姓女經理礙於壓力，已於周三（2日）離職回家休息。他續指，該公司會通過法律途徑維護當事員工的權益。

網民斥丟男人臉
事件引起輿論熱議，不少網民批評被摑的男員工失去尊嚴︰「丟一個男人的臉」、「上個班，要這樣沒尊嚴嗎？ 」有人則批評這種企業文化可怕︰「這樣對待員工，吸引力在哪裏？」另有人不相信員工是主動要求被摑。
本報綜合報道

條女係靚嘅話會變左另一種意思

正呀，想見工

快點

無著皮衣+皮鞭， fail

M男 AV

屌我

又贏

正

波就ok
樣就

點解好似喊曬口咁摑

中国式奴才

可能係高層迫個中層去摑D手下。

唔肯奶西既後果

第3張

似係
你唔肯做打人果個, 公司就會安排你做俾人打果個
個女人都逼住要打

諗起蓋清

x2

見到d男員工比人打到扯哂 ?

x3

好撚on9

睇文LA
六名員工又表示，張女比他們大十多歲，平日無論工作和生活上都很關愛他們。在掌摑過程中，雙方都流了眼淚，未料團隊內的一次「批評」卻被網民誤解。

番大陸 成日見到軍訓. 做SALE 都要企係街. 一字排. 做勢, 要紀律